有冇返工兄弟好驚屙緊屎嗰陣會收到上司同事電話？

返工屙屎例排都係上下連登打下機

但係有時無啦啦手機震一震見到上司同事call你就驚撚到仆街

唔接又唔係，接咗好驚佢會聽到我屙屎，就算唔係你屙隔離鄰居都可能突然「咚」一聲屙

結果成件事就好尷尬

又會驚突然屎意來潮，講講下突然呀一聲

對面就會問你發生咩事

結論：為己為人，同事去咗屙屎就唔好打電話煩人

唔撚接 做緊大事點接
做完大事先問佢咩事

照聽 收音唔會收到

沖涼打黎都週不時啦😂

facetime

喺香港返工識控制壓水花係基本吧
叫黎生教吓你

大大聲講辦大事 收埋佢線

唔聽
一陣覆佢

屙比佢聽

諗起

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢 再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎